韓國“N號房”創始人被曝已設定程序若被捕所有影片自動曝光

新浪娛樂訊5月2日，據韓媒報導，被稱為“GODGOD”的Telegram秘密房間創始人與“博士”趙主彬今年1月21日的信息對話內容被公開，GODGOD表示已經設定瞭如果自己被捕，導致連續10天不能登錄網站，所持有的全部淫穢視頻將自動曝光的程序，同時叮囑“博士”也做好相同的設定。

除此之外，GODGOD還在對話中表示，警察是絕對抓不到自己的，“現在在京畿道”，我都用文化商品券收費所以警察追踪也追踪不到我”，“通話的時候都變聲過了”等。據悉，GODGOD是N號房的最初創始人，也是該案件的核心人物，警方正在對他進行追踪，但他一直行踪不明。

好似一早過左10日啦喎

其實telegram呢個可以點set？

警察會因為咁而唔拉佢？

快撚啲啦 屌你老母 咪撚得個講字

嚇鬼咩

係警察拉左再爆佢telegram對話先知, 原來佢set左program會自動放哂啲片上網
即係一早己經爆左出黎

咁佢係咪會多一條罪？如果係，咁佢咪自己攞黎賤？

你班人文盲？

據悉，GODGOD是N號房的最初創始人，也是該案件的核心人物，警方正在對他進行追踪，但他一直行踪不明。

好仆街
應該死刑啦
都唔知有幾多人因為咁而受害

快啲流出啦 想j

同時叮囑“博士”也做好相同的設定。

如果博士有做即係都爆左出黎啦

咁篇文有冇講佢有冇先

Kira

靠驚，佢爆曬出嚟仲多左證據俾人告佢

點自動曝光都輪唔到連燈

死亡筆記個L?

咪係，果d肢解斬頭，飲屎飲尿就4K圖片影片

本身單野都唔會輕判
佢咁set只係想同歸於盡
透過啲好奇撚比多次傷害啲受害人
同時話比其他人聽 佢唔係最大既仆街
你地免費睇班人都係仆街

真係死不足惜

索女得D字
重口味就多圖
R21就多圖大圖

拉撚埋個廿幾萬會員佢

咁事實係人性都係仆街，佢可能係最大罪嗰個，唔代表睇熱鬧嘅人無道德責任

爆片真係無咩恐嚇性，仲加多條罪

爆會員名單就唔同，入面咁多達官貴人，保證你可以繼續風流快活。

睇字都feel到巴打既憤怒程度

賤撚到

你老母比狗屌啊 虐童片都J

只可以話大把人都死不足惜，最後又有幾多真係有報應

下咁如果捉咗個「疑犯」十日之後冇片睇就證明咗係捉錯人？
咁即係阿創始人個程序係用嚟同人講「我就係真兇喇」咁？

你都好撚重口味

你兩個都1999

十足Black Mirror 啲劇情

片呢？

上過暗網
搵唔到
可能我太廢

屌上面要片果班係咪都無撚人性
虐待細路女既片都想睇 要打飛機唔該上pornhub

捉你比黑警雞姦完再分屍掟落海

哦，咁你咪同我一樣

睇戲咩，係呀心臟停左個炸彈會爆添呀

要片唔代表一定要j
可能要滿足好奇心

一乜撚野樣 要你感同身受啊 睇你比人強姦完仲笑唔笑得出 搵返自己條片黎打J

TG 的確有呢個功能，可以set個Time limit，如果唔上線就會send 野比人

尋日虐貓嗰po

道德分 +1

聖人一樣

反正都係坐
多一條少一條有咩分別？

隔住個mon 都feel到啲光好刺眼

其實佢咁做係為咩？

公開哂只會判得更重喎

反正都死
佢造成二次傷害都冇咩差別

早啲出監同遲啲出監對佢嚟講其實都冇分別

佢會唔會連會員資料都公開埋

究極攬炒

又話自己係京畿道
收文化商品券
通話的時候都變聲過了
講得咁detail
條友咁有信心唔會比人捉到？

你老母俾狗屌啊賤種

嘩 好波有免費

反社會人格

警察和受害人唔捉佢=佢贏，同全世界講政府無能

捉佢=二次傷害所有受害人，好奇撚咸濕仔做曬幫兇證明呢個社會幾垃圾

佢知道自己坐硬，多條罪少條罪又點，呢單一定涉及到權貴子弟，如果佢被捕，唔排除被自殺

應該啲警察拉到佢
就會起哂出嚟
如果人數太多都幾難搞

韓國d 判刑好扑街 成日都判得勁輕
韓國比大財團壟斷得好緊要，之前勝利、張紫妍又係無下文

佢:無成本 做咩唔做
你捉唔捉到 對佢百利而無一害

好奇撚同咸濕仔
都有責任

警察知道未必告哂全部
但公開哂就可以身邊朋友批鬥

咁撚賤

你啲死毒撚真係好撚反感好撚扭曲
依家冇咸網俾你j? 係要j人俾人強姦片
同支那人一樣中意消費人地既痛苦嚟滿足自己慾望

假設我搵條片出嚟j
仲要將自己嘅道德喜好加入其他人嘅標準到

道德分+1

N號房之後又有男版N號房
點解男性性暴力冇人關注

坐左好耐？TG有時間定時功能

依家先知
係咪痴線架...小學生都有

agger 好似紙房子咁鏈住財閥佢哋嘅春袋

因為連登係 女拳 唔係 女權

係重口味嘢來
除非你玩開重口味嘢，如果唔係睇完都會想熄

想睇你畀人強姦死賤種

另一方面，為何同樣的事件發生在男性身上，就少去許多檢討受害人的言論？鮮少有人發出「是不是他穿太少」的質疑。但同樣的，男版 N 號房事件的關注聲量似乎小了很多，又是為什麼？男性遭受性剝削，也是一件很需要受到關切的事，但會不會就像身邊男性友人說的那句：「大家都嘛想看女生，誰想看男生？」。

同樣的性暴力事件，不應該套入任何物化的眼光，因為性別有差別待遇。不只是南韓，這是我們應該審慎思考的問題。

同意好仆街
所以反而覺得死刑其實益咗佢
應該留返佢條命 但有好恐怖嘅懲罰 要一世受苦至係

你同我本質上冇分別

希望唔好流出黎，對受害人會有更大打擊

下？講自己點睇你呢啲變態毒撚就係強加自己標準係人地到
似你依家咁樣要人接受自己既扭慾望 如果唔係就道德撚 先至係強加緊自己標準係人地到下話

邊個係守方 邊個係攻方呀

不孝有三 無圖為大

唔係覺得偷換概念有用呀

share 無罪

乜撚野攻方守方 家下打Rugby? 總之我冇迫過你冇威脅過你跟我嗰套標準就唔叫強加 你明唔撚明？

佢send 俾邊個就拉邊個，睇下佢傳到俾幾多個

哦，一句講哂啦咁
關 我/你 撚事咩

其實唔關 不過我路過都有權屌柒你 你咬我食？

除非佢公開曬係網上玩開心share 或者用區域網的方法傳嚟傳去

男人真係賤過泥

冇嘢嘅，笑鳩緊你姐

去d大group大channel share已經死啦
俾錢用假acc做大channel admin
set時間send出黎已經得

咁撚樣嘅心態同死黑警有撚分別？

一方面叫人唔好做/睇啲唔道德嘅嘢
之後又祝人唔道德嘅事發生喺人身上
啲道德撚真係連登上嘅一點光輝

嘩好撚hard feeling呀
咁你咪好威

男人唔會關注男性性暴力
剩係會關注n號房有無seed

邊夠你威
聖人嚟

聖人我就唔夠膽認
不過講賤人你一定係

坐等好耐冇見既浮冰圖

你做嘅嘢已經聖人般一樣啦
咁謙呀

加多1分啦

我幫你打JJ
攞鵝頸橋打小人嗰啲拖鞋打：

打你個小人J

你條J俾你老母含啦

做人做到佢咁仆街真係死刑都唔覺得過份
比人拉仲要玩攬炒

我幫你頂住
你快啲走
啲道德人士出嚟咬你

唔撚洗咩加唔加我分喇 你呢啲人格負分有撚資格加人分咩

死刑唔夠差喎
道德撚話要酷刑

資格論
真係唔夠聖人嚟

即係阿博士冇咁set囉

俾你加分直頭影撚衰晒添啦 捧人做聖人唔會令你睇落似返個正常人ok? 一樣係個賤人

咁多下正評既？咩意思？

啱呀，聖人先會企喺道德高地去屌其他人嘅

其實我企得唔算高 有咩野撚人會明明有大把選擇都想走去睇人被人老強？ 你自己企緊係道德低地先覺得人地企緊高地咋

又咁謙

算啦巴打 你越同佢嘈佢越開心直接無視佢仲好
佢已經好可憐

調轉諗，只要是但一個人比人捉我都照放片咪屈到佢囖

佢已經辭窮理屈唔識應我

你聖人嚟，點應都係唔啱㗎啦

Isis又唔見班連登仔屌
呢d野就企晒上道德高地
有時真係忍唔住笑

做福人群

唔好咁講呀
人地打飛機打到咁high

佢哋會出嚟咬你呀

其實拗都無咩意思，全世界嘅成人影片市場強姦 sm片佔嘅比例唔少，只不過一個真一個假，係但係對佢地黎講其實可能覺得睇依D同睇av無分別，你永遠都唔知人可以黑暗到咩地步

冇論點你就摺埋啦 淨係識聖人聖人 又答唔撚到點解係要睇人俾人強姦 唔通你覺得俾人睇你俾gay佬撳住屌屎眼好撚過癮

企喺道德高地嘅人又點同其他人一樣
永遠有個高高在上嘅角度屌其他人

首先屈個罪名出嚟先
之後就隨心咁屌

好撚型

你好撚猥瑣

好有氣勢
啲光刺眼到

點解要咁撚賤格害人
痴撚線

關咩聖人事？冇你哩啲需求唔會有N號房。如果你覺得哩喺電腦後面J強姦虐待片就等同冇罪，咁請問有人用錢搵第二對手買起你條命係咪等同冇罪？

另外如果你要J哩啲咁嘅片先滿足，你係應該考慮睇醫生或者向令到你咁嘅人報復（如果有），唔係令件事更嚴重。

點解仲有人理條on9

點解會覺得我會影響段片嘅出現
首先件事已經過去咗
拍片嘅就已經係事實
之後時間線嘅人因為種種原因搵返出嚟
根本就唔存在道德責任
因為段片唔係因為佢哋間接或者直接咁出現

唔好同佢講道理 一陣佢又你聖人 道德分+1 冇第二句 總知阻住佢睇人俾人強姦就係離地

難得有一個唔會先入為主嘅人

由頭到尾冇話過要j
用下體諗嘢嘅人咪會咁諗

嚇鬼咩，要睇果D一早睇哂
唔睇果D就唔會睇

Child登果然係child登 連咩係demand supply呢啲common sense都唔識 冇錯 你有幾想睇已經影響唔到條拍左既片 但係多一個人想睇就多一個人既需求 就算依家拍既呢班人俾人拉左都好 有其他人睇到原來仲好多人想睇 仲有價有市 之後一樣後繼有人 之後又會有批新既受害者 所以想睇既人都有道德責任

你認認真真去pornhub搵套av睇啦唔該

你係加害緊受害者，你google吓Thorn，一間專門將網上好似N號房嘅片永久刪除嘅機構。佢地嘅數據講到明性受害者因為你哩類「網上需求」令佢地如同一生都重複被性侵，佢地永遠唔會知面前嘅人係咪有喺網上性侵過佢，因為啲片一直流傳一直有人睇。

好奇可以係人性，但你唔會冇道德責任。

呢個變態佬根本唔會睇你普遍人嘅諗法而做
你個前設已經係因為佢要攞認同而做
你唔俾佢本身已經有咁嘅慾望？

唉 希望佢唔好越行越錯 亦希望有同樣想法嘅人唔好以為自己「只係旁觀者」

睇醫生唔該 咁重口味遲早有日會出事

樓主令人受到二次傷害了

多謝晒，駁唔到
我認清自己原來係完全冇道德

心水ching

只會有可能係其中一樣證據姐
唔一定佢講就係架嘛唔代表啲咩
你諗野咁簡單既

會比人暗殺

on99

變聲器

咩券

而家科技要trace 你會有難度咩

我又唔信你韓仔醒目過snowden
不過睇下有無價值去拉你姐

你係黑警？

block撚曬班變態 jeng

Block咗個傻閪😂

雖然佢係仆街嚟
但係唔知點解我第一下都係諗起 L死咗之後send email畀尼亞嗰part

Epstein did not kill himself